En este proyecto se realizó el consumo de una APi mediante el uso de java SE y herramienta de maiven y jackson, 
se muestra en una tabla los datos del api, basicamente convierte los datos json o xml en objetos JAva para insertarlos
en la tabla.

La forma que se consueme el api es mediante el heroku en donde se encuentra almacenado y así poder adaptarla a no este 
cliente si no a mas, como mis compañeros que implementaron los servicios B que consumen de forma directa.

